覺不覺得唔罷工未被捕嘅公務員冇資格話自己黃?

睇下連登PR幾撚有系統
唔知下一步target邊個行業呢

道正 一早黃咗啦

鬥黃

未入沙嶺既全部都係偽黃

聽聞黃屍日日著黑衫返政府工

連登太多品黃大師

又係度深黃批鬥淺黃，從來黃藍係講投票意向。就算港豬唔上街但會投票反建制陣營的都係自己人。

我覺得未搬番哂番去大陸住每個月同九億人一齊搵二千蚊個月嘅冇資格話自己愛國

你係其中一隻波台狗

push